[ 左膠式平權 ] 美參院通過任命空軍首名非裔參謀長

美參院通過任命空軍首名非裔參謀長
10.06.2020 11:08

美國黑人弗洛伊德的死，再度引發美國種族問題之際，美國參議院一致通過由非裔四星上將布朗，出任空軍參謀長，是美國史上首位非裔人士擔任這個職務。副總統彭斯親自到參議院，主持人事任命表決，最終以98票贊成，0票反對通過。總統特朗普在社交網站發文恭賀，認為是美國偉大的一天。

出身戰機機師的布朗，擁有超過2900小時的飛行時數，其中130小時是真槍實彈作戰。布朗上星期發放片段，強調自己雖然無法消除在美國存在幾個世紀的種族主義，亦無法解決空軍內部存在幾十年的種族歧視，但他會思考並致力改善當前局面。

侵侵提名

用來打柒支那領空就岩

可唔可以比個人權獎佢? 白黑混種選總統有獎 真非裔參謀長上台就冇獎 唔公平 係歧視!

隻白黑混種炸死咁多中東人=攞noble
左膠：我睇唔到